有冇人覺得某人有啲似當年唐唐

一樣係咁囂張同不可一世咁嘅look
到頭嚟可能只係計劃中嘅一隻棄子
宜家呃住佢先 其他人又信哂
最尾第二個做 港豬就覺得自己爭取成功贏咗阿爺
其實一切都係計劃之內

覺得當年唐唐收皮似係因為喺電視論壇亂噏嘢嘅關係

當年好多人撐梁振英

撐唔撐都冇得你揀架啦
講到自己好似有份揀咁